西班牙封城及法國實施最高防疫 意大利再多3千病例

西班牙封城及法國實施最高防疫 意大利再多3千病例

西班牙首相桑切斯宣布，在全國範圍內即時實施「封城」，4600萬人活動受限制。
西班牙新型肺炎過去24小時內，新增1500宗，累計接近6千宗，不排除未來幾天增至過萬。
另外，法國總理菲利普亦下令關閉所有非必需公共設施，防疫進入最高階段。
意大利疫情未有受控跡象，新增個案較對上一天多約兩成，有3497宗，累計超過2萬1千宗，累計1441人死。